去左親戚屋企發現佢養既2隻貓

肥貓

佢勁怕人 行近都會跑走

怕你者